有人連登手足深信自己係對武漢肺炎免疫?

被選中的人，亞洲既希望

點解要驚

攬炒不是口號

強者未驚過

未驚過